簽左offer letter可唔可以反口

收到offer 下星期五要覆
Accept既話要簽offer letter email比hr
但份工唔係我首選 首選果份下星期一second in

如果首選果份要等1-2星期先有回音
可唔可以accept左依份 需要時再withdraw番？

可以

可以
利申：試過

可以唔叫反口，叫resign。
返少過7日(包括0日)resign，根據勞工法， 不用賠錢。

點解唔得，report埋duty都可以辭工啦

Thanks

可以 試過

未番工份約就唔算

就算你番埋工，頭7都可以即日走

可以
有良心D盡快通知快D另外搵人fill位

番半日
Lunch人